成班泛民維穩老屎忽到今日仲未明點解雜種想盡快一國一制

因為而家全中國就得返香港可以係網絡上恥笑雜近平, 同反雜近平
如果我要好似金正恩同普京咁永垂不朽, 係唔係要盡快搞撚掂你香港呀仆街
仲開節目唱好雜近平你同我死撚左佢啦仆街廢佬

前2任跟本冇諗過要做撚到死, 咪比你地繼續一國兩制囉
而家呢個食屎狗就係想盡快恢復帝制
仲比你玩一國兩制? 比個平台, 比機會你反鳩佢?
訓撚醒未呀仆街!

學習你地D陰謀論思維
某程度你係FACEBOOK出新聞引9 D網民反9雜近平都係觸動緊雜近平神經, 同動搖到雜近平既地位
你係唔撚係鬼呀?
你咩都唔好做, 唔好出新聞, 唔好比D網民係FACEBOOK留言恥笑雜近平或者反共, 咪冇事囉

屌你啦雜種

雜種仆街死